環時總編：港暴徒向警察擲汽油彈可當場擊斃

《環球時報》總編輯胡錫進在微博發文，指昨晚有暴徒在深水埗向警察投擲汽油彈，形容是赤裸裸的犯罪，已到了可以當場擊斃施暴者的惡劣程度，相信香港廣大民眾絕不會支持這樣的極端暴力襲警行為。

胡錫進又批評示威者喪心病狂，最終要被法辦，強調國家不會允許他們綁架這座城市，那點力量在國家面前亦微不足道，呼籲示威者早點醒悟及時收手，否則下場只會更糟。

終於明白點解之前班狗要搶示威者物資

示威者？狗？講清楚d好wo

都已經瞄頭開槍啦

大陸搞得掂自己自搞香港吧，咁把炮咪出老解，最多攬炒

唔驚殺自己狗？

香港人：環時總編可以當場擊斃

點解唔打？
因為個下想用苦肉計？

支持
最好殺撚哂
攬炒
唔好得個講字

你試吓殺示威者，暴動都似

日日係度9噏

支那人會講法律？

個汽油彈係警察扔

狗射狗？

因為掉果班都係褲有螢光棒
所以未有人被擊斃住

明明係自己人掉
扮乜

推依個

推

含撚啦冚家產

收爹啦支那狗，家下邊個綁架邊個啊
屌你老母

支持警察擊斃警察

又唔撚敢光明正大出老解,
偷偷摸摸
又要驚無撚左香港呢條大水喉!

我支持解散香港警察, 解放軍進駐架!

死撚咗先講啦戇鳩 燒得個少少唔睇相以為冇撚咗對腳添呀

那點力量在國家面前亦微不足道

支那文就由佢啦

fact checked

明明係狗扮義士做

唔驚殺左d同事咩

擊啊屌你老母

根本就係黑警煸動、帶頭犯法
再賊贓嫁禍其他示威者
自編自導自演
搞亂香港！

自己人

1 米內開槍都會即場死

香港人清醒下啦！屌你老母！

係囉，點解唔擊斃呢，因為係自己人囉擲囉

喂胡總
錯手燒到自己友姐，唔好開槍好無？

中共：有本事就殺我養既狗

呢類對家嘅膠post 唔好推, 推返行動post, 宣傳post, 唔該大家

咁警察射頭係咪都可以當場擊斃

胡錫進捐返入你老母個閪窿度啦冚家剷

下? 做咩咁話自己人?
個啲鬼掉嫁喎

do it, try to kill all of us

do it do it do it do it do it do it do it do it do it do it do it do it

咁咪開真槍囉 笨柒

屌你老母啦
你放針入示威者
你自己打自己人屈鳩人
做乜撚

睇下子彈多定人頭?

驚唔驚射死自己人呀

開槍啦

擊斃囉 班警察一直都想抆槍架啦 係俾政府怕民意極大性反彈先㩒住 睇邊個大力d囉

721
811

咪係，唔係講笑咖同你講，大家都有團怒火係度 到時人食人

黑犬又中回力鏢

同支那講法律，咁2007就應該有真普選

掟汽油彈咪係班狗自己做

支持香港警察撃斃大陸武警

佢打得準我唔介意啊，咪又係殺番班黑狗姐

你咪殺曬自己啲臥底囉
你開槍我地仲可以順便達成攬炒

721．811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

點解唔擊斃？因為係自己友做

你話唔支持就唔支持？
戰線掟汽油桶我都支持呀

唔好出口術啦 示威者又係你 黑警又係你 武警公安又係你

iphone 總編

點解唔開鎗 根本就自己人做

當場擊斃警狗

胡生真傻逼,顧掂自己大陸先啦

收屍嗰時，發現全部都係臥底來

你地自己kill team關人咩事

支那不嬲視人命如草芥

打死左鬼就好笑

吹風shoot to kill

DO IT!

暴徒有槍架，你唔夠佢地鬥架啦，出老解啦

咩呀, 黑衫人可能係警察喎, 係佢地擲之嘛

咁做咩班扮示威者既黑警未比人擊斃既

其實不嬲都可以擊斃

只不過果d全部都係黑警自己友，所以先無咁做

佢係咪想間接證明班示威者係黑警扮
所以先留手？

文宣唔該

扔個個你啲人嚟㗎喎 企開啲啦又屈

點解無被當場擊斃?
原因只有一個!
就係擲汽油彈嘅人係警察臥底!

好多人發災難財呃錢，幫手呼籲大家小心。

【黑色眾籌黨警告】

咁如果係警察扮嘅示威者係咪都可以當場擊斃？係嘅話示威者可以幫忙！

這點力量在國家面前微不足道
ok 輸出革命

汽油彈掟狗會致命
咁班狗近距離開槍致唔致命呀
射爆眼球致唔致命呀
推人落電梯致唔致命呀
雙重標準食屎啦 屌你老母

咪撚再po支那時報好唔好?

否則下場只會更糟

Come on baby

皇天擊殺

咁點解唔擊斃啊，因為係自己人？

班大陸佬以為照搬中國嗰套恐嚇策略就會打壓到香港人，殊不知香港人唔驚之餘仲好撚嬲

香港人就係等緊你呢槍，你開得就可以走去下一部

當第一滴血出現時
你班極權走狗祈禱唔好放工落單